［突發］藍絲分化撚學識點用airdrop

岩岩係金鐘收到airdrop諗住係自己人就accept
點知原來係分化撚黎
文宣組要開工了

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treats all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

岩呀 幫我地再次打開AIRDROP 之門
長輩圖又可以出動